個人認為帶自己啲細蚊仔/女行入figure鋪但係又唔願買嘢俾細路果啲父母全部都係仆街嚟

自己做開呢行 年中遇唔少呢啲閪父母
明知啲細蚊仔入到去鋪頭實會有嘢啱
明知啲細路見到啲啱嘅嘢實會扭計lur買嘢

跟住當父母發覺啲細路睇啱玩具或者開聲求你買果陣
總係會彈出一句好例牌嘅戇鳩對白：嗱 ~ 齋睇唔買架
每次聽見呢句嘢我就心諗：屌你老母你唔想買就唔撚好帶啲細路入嚟俾啲假希望人啦

之後咩情況相信大家都會估到 啲細路一哭二叫三典地
啲父母好啲嘅就齋秤翻個細路出去
衰啲嘢就直情拖出去打都見過

真係搞成咁何必呢
唔想買唔好帶啲細路入去咪冇事囉

下下入去睇完都要買先害死個細路

我明
肯買就入
唔肯買就咪撚入
就係咁簡單
唔肯買又要入即係害死大家

睇你咩角度啦 你做生意 賣家就當然想人幫襯
買家就望清楚 格下價先啦
開得舖就預左俾人入俾人睇
你唔想咪做網店囉不過仲麻煩仲多人運吉問長問短

屌
你果啲咩理解嚟架?
我唔係怨緊啲父母入嚟唔洗錢喎
我亦都唔係怨人地入嚟混吉喎
我主要係怨有啲父母鍾意玩鳩啲細路兼搵氣嚟激咋喎

之前有單係個女咳病病哋，個阿媽帶佢去朱古力店，阿女扭計要買，阿媽話：但你咳咳喎，唔可以食朱古力

仲有我係打人工
鋪頭賺幾多
人工我都係照收咁多
我只不過係睇呢啲父母好唔順眼
就係咁

張家輝都有話 假的希望 能導致更多失望

香港人不嬲係咁,其實呢,唔係買野就唔好攪攪震啦

睇見都想幫個細路女俾錢買
仲要豪夠半打俾佢個女落鳩佢老母面

緊係啦
呢啲情況阻住人地做生意架大佬
不過我戥個細路慘多啲
件玩具明明只係幾草嘢又唔係乸利
買唔到之餘仲要捱鬧捱打

我認同樓主

有時見到啲老豆老母，講到明唔買都算，由得啲小朋友未買就玩，㩒到啲貨爛都唔岀聲，嗰啲先賤格
唔話得佢哋嫁喎，屌返你轉頭先好野

話佢地 啲怪獸家長就會用以下一貫嘅對白答你:
細路仔係咁架啦
細路嚟架咋
擺得出嚟就預咗俾人搞架啦
等你第時有細路果陣你就明架喇

我出po唔係搏人認同架
只係谷埋谷埋
又唔可以即場屌鳩啲家長
唯有做下鍵盤戰士發洩

I know that feel

你覺得D 細路俾老豆老母撚化, 又唔屌得佢地, 咪買包糖擺係到氹下班細路開心囉, 無玩具咪囉返粒糖走

行街有小朋友係咁架啦
大把人行玩具反斗城都係咁

咁兜糖係咪要標明:只限空手失望而回的小朋友能夠拿走

所以玩具反斗城破產咪咁解

粒糖囉黎安慰個小朋友， 你想點俾咪點俾

樓主我認同你
好多父母心理變態，又唔係買又要帶細佬去引誘佢地
條仔帶條女去金舖或者名牌手袋店行又唔買又睇下會點

將心比心都唔識

咪臭係囉
啲仆街父母有主導權話到事都唔洗去到咁盡架

我覺得佢地阻撚住晒就真

好撚認同樓主
好彩細個老豆老母帶親我去玩具反斗城都會買野
我覺得係一個好好既教育環節
例如 買左依件玩具 你今個月就要負責D家務
或者 你下次考試拎頭幾多名就有得買玩具
而我細個真係為左快D可以再買玩具就好勤力咁做家務
成績就當然名列前茅 所以細個玩具不缺

帶細路入去 但唔俾買野
好似你入馬會唔賭馬咁
都唔知去黎做乜